[突發]大埔公路google map traffic紅咗，有冇人知發生咩事

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

推

Fucking 幫？

似唔似都好 咁講住先啦

附近鏡頭都係咁

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

做個道歉撚!

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

係咩事

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

有無知咩事